var topic = {
	1 : "Matemaatika",
	2 : "Ajalugu",
	3 : "Seriaalid",
	4 : "Riigid",
	5 : "Firmad"
};

var questionary = {
	1 : {	"points"   : 100,
			"question" : "3 + 4",
			"answer"   : "7"
	},
	2 : {	"points"   : 100,
			"question" : "Mis aastal lõppes teine maailmasõda?",
			"answer"   : "1945"
	},
	3 : {	"points"   : 100,
		 	"question" : "Küsimus",
			"answer"   : "Vastus"
	},
	4 : {	"points"   : 100,
		 	"question" : "Riik, mille lipuvärvid on sinine, must ja valge?",
			"answer"   : "Eesti"
	},
	5 : {	"points"   : 100,
		 	"question" : "iPhone'i loonud firma",
			"answer"   : "Apple"
	},
	6 : {	"points"   : 200,
		 	"question" : "64/8",
			"answer"   : "8"
	},
	7 : {	"points"   : 200,
		 	"question" : "Millal Eesti taasiseseisvus?",
			"answer"   : "1991"
	},
	8 : {	"points"   : 200,
		 	"question" : "Küsimus",
			"answer"   : "Vastus"
	},
	9 : {	"points"   : 200,
		 	"question" : "Populatsioonilt suurim riik Euroopa Liidus",
			"answer"   : "Saksamaa"
	},
	10 : {	"points"   : 200,
		 	"question" : "Visual Studio Code on loodud selle firma poolt",
			"answer"   : "Microsoft"
	},
	11 : {	"points"   : 300,
		 	"question" : "164 - 79",
			"answer"   : "85"
	},
	12 : {	"points"   : 300,
		 	"question" : "Millal kadus pärisorjus Eestist üleni?",
			"answer"   : "1819"
	},
	13 : {	"points"   : 300,
		 	"question" : "Küsimus",
			"answer"   : "Vastus"
	},
	14 : {	"points"   : 300,
		 	"question" : "Populatsioonilt teine maailmas",
			"answer"   : "India"
	},
	15 : {	"points"   : 300,
		 	"question" : "Eestis müüduim automark 2020. aastal",
			"answer"   : "Toyota"
	},
	16 : {	"points"   : 400,
		 	"question" : "6 x 13",
			"answer"   : "78"
	},
	17 : {	"points"   : 400,
		 	"question" : "Kes oli USA 44. president?",
			"answer"   : "Obama"
	},
	18 : {	"points"   : 400,
		 	"question" : "Küsimus",
			"answer"   : "Vastus"
	},
	19 : {	"points"   : 400,
		 	"question" : "See riik on Montenegro lõunapoolsem naaber",
			"answer"   : "Kreeka"
	},
	20 : {	"points"   : 400,
		 	"question" : "Kõige levinum kohvikubränd Tallinnas",
			"answer"   : "Coffe In"
	},
	21 : {	"points"   : 500,
		 	"question" : "5! = ?",
			"answer"   : "120"
	},
	22 : {	"points"   : 500,
		 	"question" : "Kes oli Eesti kolmas president?",
			"answer"   : "Arnold Rüütel"
	},
	23 : {	"points"   : 500,
		 	"question" : "Küsimus",
			"answer"   : "Vastus"
	},
	24 : {	"points"   : 500,
		 	"question" : "See riik võitis 2002 aastal Eurovisiooni",
			"answer"   : "Läti"
	},
	25 : {	"points"   : 500,
		 	"question" : "Küsimus",
			"answer"   : "Vastus"
	}
};


